Admin可唔可以停止用google recaptcha登入

係人都知google收集幾多個人資料
本身firefox已經封晒所有google既content，但係為左login要專登開返

我本來想投訴（喺多倫多上咗地鐡車廂就收唔到訊號，用咗captcha之後分分鐘15至30分鐘先登入到），但係被我睇到點解用咗captcha嗰個post，結果決定咗唔出聲

但係我真係想講recaptcha喺手機幅圖咁細，真係下下靠估，唔係咁好囉

推

recaptcha係防止robot brute force撞密碼 , 會令google identify 到robot.
當然我都信連登後面有handle到撞密碼呢樣野

而captcha技術入面, 暫時都係google 既recaptcha仲防到robot

防撚到

我唔知防唔防到robot，但人就肯定防到。我試過recaptcha down咗server，成晚都登入唔到自己間銀行

有心做好易過
有打碼

就係打碼既robot好solve到

絶對唔係, google recaptcah 後面唔係咁簡單

申利: IT 人

快啲開2FA就可以停cpatcha啦
真係好憎用google

我其實真係好想知recaptcha而今嘅目的係乜嘢。我唔係話連登用recaptcha嘅目的，而係recaptcha本身存在嘅目的係乜
recaptcha存在嘅目的，本來就係用人腦做ocr，而家又唔係ocr，啲圖認錯又冇得投訴，完全係慣性google做法，recaptcha真係早死早着

我試過喺某個網站寫投訴信，用兩分鐘寫完封信，然後用咗成十分鐘撳recaptcha，真係見到recaptcha就火滾

咁搞笑，咁就唔係robot

過到就得啦